賣錶點入行

小弟我完全對呢行冇認識，所以想問吓有冇賣錶既巴打可以share吓你地點入行，有咩條件要具備？

當初小弟在外國錶鋪實習, 實習時業績尚算可以, 然後knowledge test亦接近滿分, 之後畢業直接留低. 現在算是top sales之一